腸油模式去左邊？？？

其實想問點派膠
係咪取消左